1945年日本皇軍：堅決反對失敗主義

鍵國派已經成功超越大日本帝國

316年 1279年 1644年支那人
堅抗反對消極主義 是民族融和 唯們中國沒有滅亡

慈禧太后：失敗主義者全面進場

中乙己便漲紅了臉 就出難懂的話

什麼中國文明幾千年不斷
什麼外族進中國 則中國之

引得眾人都哄笑起來